聽日考培正，有咩要注意？小妹求合格

下午考，係咪好L多死車？

認真，著短裙去考

你試過？

下晝路口都出唔到呀

以為考幼稚園/小學/中學
求合格

幼稚園k1 ?

我以為考培正中學